冬天女人可以著黑絲取暖，男人可以著咩？

發覺好唔公平

腳毛

照着黑絲囉

著火

黑絲打底囉 有閪人知咩

著返黑絲 著完儲起佢上網賣